我係中國人，強烈抵制香港關係法！

打倒洋鬼子，切勿讓外國勢力干預本港